應承我，唔好放 0282

求下你地，我地就黎輸

此po已完

股票2手市場同公司已經無直接關係，
就算推到上10蚊，蘋果都無錢落袋，
唔會幫到佢，
不如訂佢啲電子報仲實際。

清入咗幾多

唔放比你食?